［民調］有冇咩地方喺適合影相？

行山 唔計
香港仲有邊到喺可以影到相？
街景 人像 都得

自己google下 大把啦

石澳
山頂公園
迪欣湖

其實仲有好多地方，要睇你影咩主題

想去啲偏僻少少
即係網上都唔多人講 但影到靚景嘅地方

你要冷門D?

工廠: 可以去房委旗下果幾間,特色: 開揚式設計
包括屯門開泰工廈、火炭穗輝工廈、葵涌晉昇工廈、九龍灣業安工廈、長沙灣宏昌大廈、葵興葵安工廈

夜景市區人像
可以考慮何文田,佢幾個公園仔都勁好View,尤其採石山

日間:
可以由中環或者灣仔行上馬己仙峽道 再上甘道/白加道~最後行轉山頂

申手黨到你

得行山符合到你要求

西狗牙
虎吼石河
雞公嶺
吊燈籠
蚺蛇尖
吊手岩/馬鞍山頂

喺條街咪影到街景
有人咪影到人像

其實你想影咩野相

又要少人知，又要上網問

建興大廈7樓D6室

我以前都成日搵呢啲，其實有技術是但係街影都靚

我屋企樓下

樓主講法似唔行得山
一陣樓豬坐直昇機

重要佢覺得靚

代問咋 我行開山
行過影過 最近有試下綑邊

最緊要個model靚 影到outflow都是美

伸手黨 磚都唔拋

上網睇dcfever

特首辦
中聯辦
外交人員駐港公處
石崗軍營
解放軍營
灣仔警察總部

上水，石蔭，大埔工業村

多謝推介！
下次去何文田逛下

你熟悉的地方

酒店

首先要拎部相機出街，之後度度都係岩影相既地方了。

想問一問石蔭有咩好影